一人一個錯別字煩死肥絲大隻

一人一個錯別字煩死肥絲大隻

Big dick channel 係全城觸目嘅直播apps

巴絲打一齊煩死佢啦

如果佢唔入嚟嘅話 返去反省吓自己點解存在感咁低

正評我比既

你反省吓啦...

推一推